區選就係官方民調 咪撚呢個時侯放大任何民調結果

過左半年
無咩淺黃定深黃架啦屌
係要轉既中大理大同黎明行動一早轉撚左啦
民調跌少少講到好似成個民意逆轉 做乜鳩姐

呢個時侯講d咁既野都唔知咩居心
和勇不分講過幾多次
區選我地投得比民主派就好明顯係同意呢個主張
金大仙今晚士氣咁高 太子又開始黎料 聽日又有遊行
咪撚再講咩民意開始因為區選贏而逆轉

大家睇清楚民調的時間點。係比較緊10月同11月呀! 中間民意下跌少少, 估計係因為黎明行動呀!

而民意下跌少少之影響已經在區議會選舉反映出來。

呢d已經被市場消化之舊資訊,仲去反芻？立場記者下次唔好俾人利用啦！！！！

講到咩逆轉 出面都痴撚線

如果區選就係57 vs 41% 數據上更差

港共就係忽視嚴謹既民意調查
先搞到今日咁一敗塗地
用區選大勝黎說明民意已經歸邊
更加係危險至極
你係贏到議席呀
但係講緊仲有四成票唔係投畀你
咁呢四成人唔投畀你既原因
就要靠民調黎搵答案
唔能夠一味揸住攞咗九成議席就掉以輕心架

推